一人一個最痴線嘅夢遊經歷

幾年前讀中學 成日通宵唔訓覺
有日下午喺灣仔等個fd
佢遲大到等到我勁眼訓
點知真係等等下訓著左
醒翻突然發現自己行左出馬路中心
勁多架車喺身邊不斷駛過 勁恐怖

冇夢遊 得發夢

以為夢之歷險

有無好似你個名咁？